應該揀邊間建築公司

如題
就黎畢業 個師傅俾咗幾間公司我地揀

加港建築
建澤工程
先達建築
祥記馮祥建築
金門
聯力建築
利基建築
景聯
錦泰建築工程
達高建築

當然 首選係金門啦 不過好多人揀
主要想問第二選擇係咩 因為好多都無聽過

利申 building

姐係邊間？ 上面有咩？

聯力啦 成班都垃圾黎

利基 build king 都好似唔細間

呢個勁？ 聽過日日比人屌老母

咪一尻樣

gym撚睇錯bodybuilding

唔係架 馮祥記 就算無得撈都唔做

你出返去啦

無中國建築揀啊

buildking係機場都插左

我屋企去機場好遠啊ching

唔好玩啦屌

我都返左機場十年了
你住邊頭

樓主講到揀左就一定入硬咁

可唔可以揾個人認真答我
等陣3點就要揀啦

all rubbish

係啊 入硬啊 唔係開post做咩

利基
金門

咁你apply咩位先

工都搵唔到
簡金門啦

btw 金門依加4個人搶一個位 真係唔一定入到
入到就fatfat

咁咪利基
其他就見人見智

第二選擇呢 師傅

你咩位?

同埋你做咩位? 又唔講

利基 +1分

同問
又唔講apply咩位

管工學徒 AF 哩範

上面果堆公司
正常人一定係揀金門同利基
但一定多人爭囉
岩岩你又話揀得一定入到

build king

利基>金門，
其他都咁上下(垃圾), 抽籌排先後算啦。

即係助管啦

受唔受屌先

利基真係無人揀

咁唔洗諗一定係利基

受屌 日日帶老母出街

金門 博佢無工程 賠一個月都抵屌既

利基 多盤係手 唔怕無野做 近排 拍住中資長做長有

金門點會無工程

1st 金門
2nd 利基

唔係韓仔咩？

thx ching

利基
金門

呢期 BUILDING 都係新PROJECT中標

你算數啦，連自己搵下資料都唔識，去做三沙算鳩數啦

ching唔好咁

金門啦
學哂正派野先出去
CV都加你幾分

第一志願